是靚雞 香薰豉油雞

做雞有很多種方法的
呢次炆完隻豉油雞 再用桂花煙薰

隻雞既姿勢好搞笑

引唔引到你先

顏色好均勻

春雞黎?